有冇巴打想下星期六組團入元朗同班牛屎佬一齊做運動?

佢地今晚係度玩自由搏擊玩得咁開心
我都好想下星期六入去元朗同佢地一齊玩呀
大家切磋下都好丫係咪先
自問港島果邊戰線小弟無能力留守到咁夜
但係元朗果邊真係每個禮拜六日都黎搵班垃圾牛屎佬玩都得啦

有冇元朗巴絲可以整理下班牛屎佬有冇咩據點呀鋪頭呀祠堂位置之類

推